世紀罵戰公式

動漫台：雷切千鳥
手機台：ios an
遊戲台：任天堂sony

影視台：M狗 vs DC狗

如似係一面倒